【九唔搭八】留言「搵唔到生存原因」 鍾鎮濤大仔擬賣名表套現

鍾鎮濤與前妻章小蕙所生的29歲長子鍾嘉浚移居美國多年，間中返港與家人團聚。鍾嘉浚近日在個人社交網站發文，直言「活在殭屍般的生活」，指自己生活得不開心，以英文寫上：「看不到生存的原因。」，據悉，父親鍾鎮濤曾回覆傳媒指「多謝關心」。
鍾嘉浚在Facebook發文，以英文寫，「坦白說，我找不到任何生存的理由。我在現時的生活中找不到任何我喜歡的事，就像殭屍一樣般生活。當然，我曾經有過美好時光，但過去一年又一年不斷經歷各種痛苦，希望有好的事情發生來喚醒我。」
之後他再發放一張手錶照片，指2019是他人生中最差勁的一年，「被一班人搞亂了他的人生。」要賣掉自己第一隻名表解決問題。未知父親鍾鎮濤將如何陪兒子渡過難關呢？據悉，有傳媒曾聯絡鍾鎮濤，他回覆指，「兒子已經29歲，有自己的世界」，並多謝大家關心。

移居美國 仆街仔 你係咩人，你老豆係咩人移居美國 食屎狗

瘟乸